對愛情愈黎愈無信心

你同咩人都無將來
孤獨終身算吧啦

抵L死

利申 最近又係比人一句冇feel冇將來分手

宜家憎到佢仆街

自作孽

絲打你會識個更好既
睇開啲 都分左手啦

任何人一講：同邊個邊個會冇將來所以分手
咁講果個人一定係冇任何將來
亦冇能力創造將來
唯有依靠對方嘅將來 令自己有將來

分果陣係咩場面 ？
互鬧?
如果大家都成熟左
我覺得一年後係可以傾下嘅
唔係叫你地復合

而係兩邊都唔憎對方嘅話
大家可以傾下當時雙方感受
明白個問題嘅時候
應該會放低到

通常放唔低都係有啲位唔理解或唔甘心

分手原因同我一樣
只可以講唔夾就唔夾
冇得返轉頭
你揀得就要接受
將來一定預到個啱嘅
btw 抵死